「突發」偽善既香港人又出動啦

人地係咪藍絲又未知

人地會識感恩？

隨時呢d人係屌9你係暴徒

香港冇得救架啦

革乜撚野命

偽善到咁

1

2

3

我需要啊
畀我啦
2盒，謝謝！

4

學你咁講由得身邊人去死，就革命成功，人地俾啊婆又關你事

革命 & 關心老弱
唔係一定要二選其一
一個無憐憫之心嘅人
攪成革命都唔一定係好事

唔好妒忌人哋有多餘口罩la

2盒 thanks

2盒thx

成人 2盒，thanks

之後好多人會扮拾荒，5個5個咁收仲要免費

傻鳩，革命未成你已經病撚死咗啦，以為你有啲咩偉論

佢圖又無張，話送咗5盒口罩都得㗎

藍屍：打死啲曱甴就啱

Pull

無憐憫之心成功只會仲衰過

blocked

你唔俾個婆婆係銀髮族咩

1-2個ok 啦
5個太多

望望中共

PR嘢做足啲好

比5個我

啲情節好相似

暫時正負評勢均力敵

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

而家已經係

等肺炎殺哂藍絲
100%香港人支持獨立

2盒，thx

抓到老鼠就係好貓

中共咪正正係成功之後仲衰過國民黨

On9

乜中共有好過咩？

人地至少成功左

係怕佢唔戴口罩傳染好多人

繼續幫藍絲廢老

人性都冇埋
你自己革飽佢

變獨裁

岩 大家和平理性

禁我希望你失敗

中共當初個vision 係全盤西化
抄美國
同我地一樣...

大家咁話

未掌權果時咪講到好好 唔係點推翻另一邊

你成功左仲衰我當然希望你失敗

Yes

唔好鬧，幫倒有需要人就算啦

1盒 thx!

我晤知你
我個終極目標係個社會變好而唔係革命
革命只係mean 社會變好先係Goal

傳教既人唔會咁固步自封
呢係趁低吸納既機會

其實唔使理呢個明泰
佢出哂名on9 基本上你見佢出親啲post都扮撚哂偉大同扮煽情
一早比人踢爆佢成日作故仔
EN學生扮staff

樓豬係咪分化撚都唔知

拉

-0-0

可能係藍絲廢中送口罩比藍絲廢老
大家都呃綜援呃公屋賺香港錢返深圳洗

港豬叫好

吓？
聯俄容共時期挽滲透
抗日時期袖手旁觀
之後傾分治死硬要統一
趁國民黨未回氣
又攪場國共內戰

究竟邊忽好？
最多話佢識統戰

多謝

俾阿婆唔緊要。低調做人 高調做事，唔洗刻意去做宣傳俾

兩盒，唔該

冇口罩 sor9

人地係咪偽善都未知，你又知人偽？

Oh

痴線
究竟點樣先唔偽善
係咪派口罩之前要做apt test

明冇？

是撚但啦
囤咁Q多 都唔知有無命戴

買半年份量 戴到夏天

係 isolate左 culture埋 等3
4日comfirm先俾佢
TOCC理撚得佢

口罩個袋夾啲文宣咪得

你係咪on9 人地咁慘俾幾個人有咩撚問題 哩d唔係偽善 有良心都唔會好似你咁撚樣唸 你哩d真係仆街冷血

你岩 偉人

口罩應該要先俾黑警
因為佢地一定要出街維持秩序

你既logic

小弟開左個護目鏡po同埋豬嘴po，除左討論裝備之外有多個眼罩/防毒面罩嘅前線手足可以入黎交換物資，用眼罩換口罩/ 用防毒面罩換眼罩/ 用眼罩換濾棉/其他你地需要嘅物資
大家可以分別入以下兩個post交換

防毒面具：
護目鏡：

但香港人咁撚失敗正正因為懦弱 婦人之仁

9唔撚搭8 搵黑警同街邊呀婆比較？有冇撚腦？中學畢業未？

佢唔識邏輯學人講邏輯
好鳩

街邊呀婆 咩background? 你知？

2盒，唔該

2盒唔該

幫人等於救自己 明唔明？
自己有口罩人地無 你以為就唔會奶嘢？

咪撚on9啦

乜都扯去藍絲

你打撚左你老豆老母未？

佢地都係老架wo, 一定係藍絲？

定係你無老豆老母？

樓主係咪冇去過旺角行街
一Pack30個口罩二百幾蚊
清潔工啲收入有買幾多個

你咁撚勁嘅話你去俾人吖

如果個阿婆係藍絲呢

冇人性嘅你同林奠有咩分別
話人偽善 你連善心都冇啊

5個咁撚少

係就五盒

Exact7ly

香港係唔會革命成功

大家繼續返工 去旅行

咁多手足坐監，坐冤獄

香港人知道嗎

點都傾下先比啦
救一個賤種=隨時害死一個手足
可能篤灰呢？可能斬人呢？冇樣睇架喎

負評樓主

岩

blocked 樓主
樓主希望你中武漢肺炎

無錯 依d人開post 真係其心可居

樓主俾你推翻到個政府
你咪第二個暴政囉

Agger